# GameJamSologotchi

## Game Jam CESI
L'objectif est de créer un jeu vidéo en 1 week-end sur le thème tamagotchi.

## Univers

J'ai choisi de créer un univers autour de la nuit et d'un tamagotchi vampire.

## GamePlay
Il peut se déplacer et sauter et jouer à deux mini jeu. Un doodle jump et un jeu de parcours au il faut éviter les obstacles.

Il peut également récupérer des points de vie en rammassant des bonbons.
